鬧還鬧屌還屌，鬧夠就好去諗點救人，同埋下次應該點做

發覺有啲人剩係做咗鬧嗰part，就當自己貫徹咗「從錯誤中反省、學習」嘅精神
反思戰術重要，但反思唔等如一味屌，係要啟發到思考，唔係鬧人有勇無謀就得，係要諗到下次野餐應該點做
仲有，最重要嘅係，咁多人鬧完人成晚無計劃送頭後，而家天就光地鐵巴士就開喇，熄電腦出去救人未？

今次冇任何衝突發生，如果係告應該都只係非法集結

用非法集結換暴動罪？
仲可以點救？
殺唔到敵一萬仲要自損三千

人少就要撤
同埋深夜留守真係冇用兼危險

其實係正常邏輯今次有義士比警犬陰到證實咗呢點，一人少真係要撤，冇必要白白犧牲

黑驚要入你罪
告你乜撚都得
唔係試過

玩咩，俾我係中共，全部告暴動

某人喺大家一路撤緊嗰時仲叫人守街口囉，唉一陣又話我分化

佔中輔警？

點告？今晚成晚都和理非純粹包圍狗竇咗喎冇衝擊又冇證據你話點告

太陽都出埋，係咪連嗰陣金鐘地鐵站後生仔俾狗圍，大家用咩方法破都唔記得？

有狗圍手足，夠多市民咪圍返佢哋轉頭聲援囉
「仲可以點救」都問得出？咁612五位義士根據「仲可以點救」論，都食撚硬非法集結啦，咁仲講咩釋放義士？？？

推

唔通當初612被控被捕嘅人士難救就唔去救了

法不治眾，人多佢淆你，人少，谷左咁耐一定出黎咬

我覺得抵鬧
69 有版你睇
之前巴打又有post 過點解唔可以夜戰

有乜理由仲冒險?

冇大台根本任何一個嗌咪嘅人都唔好聽

講就講冇大台，但事實上好多冇經驗嘅素人都係會聽渣大聲公或者成日俾意見嘅人

出去啦喂！！！

夜都唔係一個問題，最大問題係人少成件事就會變得好危險，我覺得不如將來示威要搞過固定嘅投票制度，只要現場一人少（例如目測少過300人）就要發動投票，舉手決定去留，如果投票結果係走嘅就要全部一齊走，係一個不留全部撤，留得青山在

咁做一來可以避免指揮混亂，好似今次有人話走有人話留，結果得返好少人留低然後比狗拉。二來亦可以避免再有義士白白犧牲

現場決定, 關鍵盤戰士咩事?

而家咪話緊你鬧完就應該反思下一步點做同救人
唔通佢抵鬧，就唔使要下一步行動？唔使救佢？

鬧完人
等其他隊友救
自己做最爽果part
最難果啲問題（文案、設計、聯絡、野餐）等人搞
簡稱鍵盤戰士

老套啲講你地指住人屌果時
有4隻手指指返自己
問心屌人時，自己有無盡左力
唔係資格論 唔俾人批評
但網上無謂既辱罵係幫唔到成件事